想問下點樣先可以舉報到住美國嘅五毛？

今日喺facebook見到有隻應該係住new york ge五毛，喺度宣揚愛國主義，咁我就上Homeland Security Investigations ge網度睇啦，原來要舉報人係要有人嘅全名先可以舉報到，咁我就想問一下，究竟有咩方法單憑一個Facebook account同佢喺account入面嘅相去同美國政府舉報？求各位大大幫下手，我想令佢返中國共享中国人嘅荣耀

Push

推

唔洗舉報，美國佬自己會封殺佢

報咗先算

得罪講句美國唔會care
雖然我都想佢仆街

向homeland security 舉報佢個fb ac宣揚terrorism
睇下佢哋做唔做嘢

如果俾人捉到發假誓而佢又未坐完移民監，佢有機會做第二個謝振中，仲要好大機會佢係共産黨員而入籍果陣冇報到

重點就係冇全名我做唔到嘢，冇地址唔緊要，冇名先煩

你舉報佢個ac, 唔係舉報佢本人
自然有人去trace佢

咁睇嚟要打過去HSI 😃

唔可以用下fbi cia 類似機構話懷疑佢地係中國間諜咩？